38了？！

今天满38岁了。心里空荡荡的。很多年以前，想到30岁都不知道是什么感觉，今天自己突然到了一个没想到的年龄，真不知道说些什么。老妈做了点菜、老爸打了个电话、老婆发了条短信打了几个电话、女儿在搜肠刮肚地想送点生日礼物、侄女打来了电话。其实，这些已经够了吧。快40了，想起自己做过的事，感觉我真无聊。突然发现，我就像一条狗，一条找不到方向的狗，在一个陌生之地流浪，永远不知道下一步要走向何处。